警員PC24078命令手足脫內褲並逗其下體 說入到警署我有權要你裸跑

去年8月11日有市民在將軍澳警署對開聚集，期間3名青年被指用雷射筆照射警署，令警署內的警員需要閃躲，3人分別被控非法集結、阻差辦公及在公眾地方管有攻擊性武器，案件今日（3日）在觀塘法院提訊。被告暫毋須答辯，獲准保釋至8月3日再訊。其中一名被告透過律師在法庭投訴，指被告被捕後被警察圍毆至腦震盪，在警署內更有警員命令他去脫內褲，再用手「逗」其下體。

律師續指，楊到達將軍澳警署後，被帶到羈留室，當時有3名穿制服警員在場，其中警員PC24078先以粗口斥罵楊，命令楊脫去短褲及內褲，當楊提出他們「無權要我除」，警員進一步說：「你入到嚟，我要你裸跑都得，乜嘢無權！」楊無奈就範，該警員其後更用右手手指「逗」其陰囊，期間不斷罵他「死曱甴」。

散庭後楊與一名女子相擁而泣，其代表律師直言，楊鼓起了很大勇氣再決定透過律師把事件說出。

賤種死黑警

變態狗

PC24078

推

cl7s

祝個pc生仔冇陰囊，生女多個陰囊

仲有無人唔信有女手足係狗屋被強姦
班狗講到係狗屋入面想手足點都得
我覺得唔只一單被強姦

屌你老母條撚樣個樣呢

大愛撚唔係咁諗
佢地話有「白警」架

有好多被自殺同失蹤係女性

一定唔止。
到而家仲話唔信嗰啲一喺無腦一喺藍絲

Push

CLS

死黑警有冇上庭？

基警

up

推到條冚家剷仆街

有都唔出奇
但有白警唔代表黑警問題唔存在
五毛式顧左右而言他

屌佢老母

PC24078 係咩人黎

推到有曱甴上庭作供嗰陣記者影嘅相

黑警死全家

又binc

勿忘警暴

d曱甴真係全部都心理變態

PC仔都咁賤

真係唔明
狗屋無閉路
真係打死人都得
完全無人權

又係班人西谷公道分子

基警PC24078

push

都話班賤種bin少兩日就會出返黎

又係將軍澳警署

唔係信唔信既問題
而係就算真係發生係面前
香港人都唔會有任何反抗
呢樣野大家要學識接受

隻手掌

咁衰！

我想玩個警察條J同腳窩

一邊屌佢，一邊聞／乃佢對腳

唔知咩味

錯手㩒錯不推文

死gay lo

PC24078祝你生仔無屎忽 生女去做雞

gay佬

仆街狗 變撚態㗎喔

真心想知，

係未真係有男仔比人奸過

gay

cls

轉英文上twitter喇. 一哥咁識教馬仔, 俾班西方左膠睇下咩下香港警察有幾叻仔. 除gear 1 on 1又要淆底, 法律又唔得, 英普又唔得. 解散警隊之後唔入鄉黑就一定係dc9!!!
#alllivesmatter

舊年新屋嶺集會已經有手足強烈暗示過

找不到警員資料(編號:24078)

班死曱甴原來係gay基

好慘

好恐怖

我真係唔信有白警

專捉靚女 唔係強姦我都唔信

屌你老母死黑警

該警員其後更用右手手指「逗」其陰囊

班警好變態

其實有

死基佬

死黑警

好多人都記得

但佢實牙實齒話會開記召，點知冇左件事

又係呢D證明唔到既野
真係好無力

Dllm

有咩權可以要求被捕者裸跑

正仆街

Pc24078

pppp

皇軍仲同你講警規咩

幫人托柒

最多咪唔黑. 有排都稱唔上白.
就算佢所有野都合情合理合法, 但係單單包庇黑警已經好大件事.
如果有咁既警察, 我希望佢地走出黎指證警暴, 唔好縮埋一角.

tui

痴撚線

最好生係個頭度

真心想知
其他國家嘅狗屋有冇老閉？

琴日將軍澳一點見過

dklm, 變態㗎 !

我信有白警，不過千分之一都唔知有冇，屌咗先起碼有99.9%機會冇屌錯，所以老閪都屌咗先

咁多女人死，對此有合理懷疑：
1. 香港有一個或多個勢力，有權力去強姦或威脅完女性提供性服務後，殺掉棄屍不被追究

2. 香港真係一個垃圾地方，每個月都恒常地有女性活在香港想自殺

名符其實嘅撚樣。

平時有記者影住都做得好過份啦
更何況入到去冇人監察嘅的地方
佢哋根本被洗曬腦,
覺得被捉的都係敵人、死不足惜
就算凌辱、毆打, 佢哋都唔會有罪惡感

想睇PC24078有無春袋

重點尋人啟事

推爆佢

我哋唔會知佢/佢嘅家人背後受住幾大的威嚇

好似彥霖媽媽和公公咁....

(2019 apple daily)

男人老狗
大家都有撚 有咩好睇

老豆24078

絕對唔止
狗隻一入狗屋，如同柳記喺監倉，係大撚哂，乜嘢投訴表投訴簿只係裝飾，CCTV又可以喺關鍵時刻自動自覺壞左

最好就係要爭取狗眼有直播，24小時由3rd party經營，直通電視YT比全世界睇

大撚把啦 連登仔最鍾意乜都要FC

都唔知比人滅咗口未添啦 佢嗰陣咁高調講

仲有掉落街嗰個男士

又係有片都冇聲氣

手足好勇敢

都估過

有乜可能嗰頭大肆宣佈開記召

嗰頭無聲氣

Gay?

男都咁
女....

就係知大撚把先要FC

屌你老母

左膠俾人叫左膠唔係因為佢左
而係因為膠
大愛撚俾人鬧都唔係因為大愛
係因為唔係大愛

縮埋鳩叫兩聲就有道德高地
仲使乜指證
等陣就開始話屋企等開飯 不了

但事實上好多人俾人屌左膠都係因為左同大愛

要講出嚟都唔易
辛苦喇手足
希望其他人如果有同類經曆
都唔好驚 要講出嚟

PC24078
PC24078
PC24078
PC24078
PC24078
PC24078
PC24078
PC24078
PC24078
PC24078

油塘

俾疫情新聞蓋過咗....

FC左未？

屌你老母
黑警比狗屌

好撚gay

GAY佬就是罪

諗起都覺惡心

死全家

死黑警 死全家

接你老母 五毛狗

未疫情已經冇人FOLLOW

仲有英領個男仔話有香港人拉上大陸

已經冇咩人講

Crazy

隻狗咩樣？

Fc作用係想有更多證據浮現，亦都係將證據公開

食屎狗

要所有人都睇到呢個post

逗人春袋
係咪gay警？

屌

變態過變態佬

真係郁手做過嘢的話
或多或少會俾個面
大愛唔應該係一味包容
但始終道不同不相為謀
我最多做到唔屌你

好難唔信

其實真係唔明班警察成日做呢d野有咩意思
只會製造愈黎愈多人仇警

姓莊架喎

如果係美國

Cls

仇？你咪仇囉 黑警錢有人有炮都有

死黑警
希望佢個仔都咁比人逗

有相？

老豆搵仔有全名

死gay警 祝佢比男人屌死

推！ 死賤種PC

出哂名啦 PC24078

啲情節咁恐嚇
黑社會？

死gay狗
擺明貪手足靚仔+大包就搞人

男都咁搞
女手足只會更慘

老豆搵仔有消息

仔女都生到周身陰囊

唔撚係人，係賤狗

cls.....

呢啲PC仔好多做唔夠7年轉撈偏

關法官咩事?去搵警藍會麻

強姦冇後果

仆街死

基場突警死全家

CLS...........

班仆街肯定陰啲陰啲做 賤格到
好難搵證據

呢個狗警無老婆仔女
咁殘格

衰到令作嘔

無一隻狗無無辜

屌。

邊撚個黎 搵撚佢出嚟

油塘烈士到而家連名都無

on9
即係你覺得香港人會好撚激烈反抗？
我叫你接受係接受香港人懦弱呀
五毛狗

永遠記得，人人記得呢D賤精冚家鏟的罪業。

到底啲女手足去哂邊

督隻畜牲出嚟

警員PC24078

賤種畜牲性侵犯

你老母隻賤種狗性侵犯

佢啲資料同相記得唔好推俾人知

咁我生得樣衰咪冇事囉

Btw屌你老母死黑警

集會有講過 有！

賤種狗 想強姦手足

性侵犯已經有

thanks....

就喺咁先怪

成個連登竟然冇人起到佢底

明明段片影得好清楚個樣

仆街死賤種

最好有埋睾丸，求其打個位都痛到佢仆街

冇晒下文

話開記召，但最後冇

散庭後楊與一名女子相擁而泣，其代表律師直言，楊鼓起了很大勇氣再決定透過律師把事件說出。

手足女朋友知佢比狗搞會點
好恥辱
祝黑警老婆仔女喺佢面前俾狗姦

Gay 到

未有反送中前都已經有案例，真係好難唔信

死黑警 屌你老母

仆街

推推

推到佢仆街

可唔可以開名

死基佬，隻狗一定係連登仔

有冇人知邊隻狗

心理陰影

你gay姐人哋唔係gay

有請老豆

推

警員PC24078命令手足脫內褲並逗其下體 說入到警署我有權要你裸跑

係咪gay
俾著我無論咩情況下都唔會逗男陰囊

黑警 are gay

個目撃的工人姐姐唔知點呢

死gay佬

夠gay 警

要強調係正式法庭嘅記錄嚟，唔係班左膠仲可能唔信…

死仆街

十多大漢未表身份動粗拘捕

去年五月中，航空公司地勤人員丘曉彥凌晨從機場下班返家途中，遭人劫殺，疑兇其後透過手機短訊向她的男友勒索，其後警方總共拘捕七人，但證實其中六人與案無關而釋放，最後警方檢控廿四歲技工蘇錦棠謀殺罪，蘇於上月底被高院判處終身監禁。

阿強（左）是女死者丘曉彥（右）的前男友。

放大圖片

其中一名遭警方「拉錯」的「疑犯」，是丘中學時的男友阿強，他在雙親陪同下向本報透露，去年五月廿二日晚與另一名同事駕駛客貨車至觀塘工作，途中突遭兩架私家車前後包抄截停，兩車衝出十多名大漢，他們未有表明身份即上前將尚在客貨車內的阿強按在地上及鎖上手銬，其中兩名大漢關上客貨車車門及把窗簾拉上。
阿強續說，當時無故遭兩名大漢夾着，驚恐萬分，其中一人用手叉着他頸部，另一人更「一拳一拳窩落去」他的肚部，語帶威嚇地說：「阿Yen（丘曉彥）喺邊度？你收唔到贖金㗎啦，快啲講出嚟！」當時阿強回應說不知情，對方竟說：「我唔要聽到呢啲嘢，講呢啲無用！」之後把他帶往警署通宵扣留。
至翌日，警方終拘捕真正兇手，證明阿強清白才予以釋放。但因警方嚴刑逼供，加上前女友被殺害的雙重打擊，阿強精神開始出現問題，時常覺得自己會被迫害，更曾衝上上水一座大廈天台企圖跳樓，最終經談判專家勸慰下才打消自殺念頭，至去年六月初向精神科醫生求診，證實他患上思覺失調，留院治療一個月，至今仍要覆診。

曾企跳 住院治療逾月失業

出院後一個月阿強曾嘗試復工，但受逼供事件影響，情緒不穩數月內一直不能工作，令家庭頓失收入，直至去年底才可以工作。阿強父母表示，警方應還其子一個公道，並希望警方正式道歉，令阿強的鬱結可以解開。阿強亦於今年三月初向投訴警察課作出投訴。
警方發言人表示，警方一向對警務人員的操守有嚴格要求，調查案件時會依法搜集證據，投訴警察課已接獲有關投訴，因案件仍在調查階段，不便作出進一步評論。

2009年 ，唔知咩結果

其實應該唔係大愛撚
班人西賤種係藍扮黃玩分化
我就真係從來未見過佢地屌狗

一單都嫌多

Gay洞暴隊

唉死仆街

dllm

如果係非裔

冇朋友

起底plz

新屋嶺冇事發生過
64冇事發生過

沒有一隻是無辜的

莊華豐死基佬

律師又指，被告在警署羈留室時，一名警員 PC 24078 以粗言穢語辱罵被告，又在無原因下，要求被告脫下短褲及內褲，被告拒絕並指「你無權要我除底褲」，該警員隨即回應「你入到嚟，我要你裸跑都得，乜嘢叫無權」，當時羈留室另有 3 名穿著制服的警員但並無作出制止。被告無奈脫下下身衣物，該警員用右手手指「逗」其性器官，過程中不斷指罵被告「死曱甴」。此外，該警員曾經用力地向被告面部出拳，在差點打到被告時急停，以威嚇被告

無法無天

唔好推呀

其實我真係唔明點解男警咁鐘意玩人碌鳩

莊華豐死基佬！！！！

其實可以點打?
係羈留室又無CAM
口同鼻拗

老豆搵仔

屌你老母閪咩死黑警
你自己冇賓周咩?

差狗正賤種

真心嘅 祝你哋
長命百歲
百病纏身呀！

即係邊個
有啲醒唔起

痴撚線
啲垃圾黑警真係咁變態

覺得將軍澳狗屋啲狗特別恐怖
好多單死都係將軍澳

莊

831

黑警+狗官+太監=曱甴集團

有無人識PC24078

#acab
All cops are bastards

全港緝兇

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死埋仔女誇啦啦

個黑警自己冇？要睇人？

我覺得依家最危險係成日捉啲街坊裝學生妹，真係放學行行下街俾人捉上車，本身冇心理準備，又唔熟程序又冇人幫手，真係班黑警講乜就做乜，同佢哋講除衫影裸照係正常程序佢哋都照做

哇屌你老母 pin咗佢啦

莊

華

X

有冇人識佢呀

香港班狗呢

手足
講出黎真係要好大勇氣

PC24078, 果然係基警

我都有條撚想比你含, 快d擘大口啦!

所以要民間普及返個程序知識
同埋諗辦法強化心理質素,一比狗逗/鳩咬,真係睇你夠唔夠膽同個心志堅唔堅定

狹路相逢勇者勝

gay？

垃圾

係囉

又喺冇下文

淨係記得話啲警察續層揾佢出尼

好得人驚

基佬逗陰囊

一定有唔少

影響零 有唔開心咪捉一兩條女番去疏乎疏乎/,搵班後生拉番去打

留名求X

手足

死黑警

屌佢老母死黑警

香港人仲好嬲緊 要黑狗死全家

精明，明智之舉

唔可以放過

起底組做嘢

炸佢老母閪

因為啲狗撚好細條

Sorry 吉到你痛處

又不願面對

我懷疑香港大部分基佬都係做差佬

面對左了

老豆仲未有聲氣？

其實黑警係咪GAY?

屌！！！

多謝手足講出嚟

呢d直情係非禮啦

好呀， 點爭取到

死黑警死gay佬

所以係女嘅話 點只逗佢下體 直頭插佢下體啦強姦犯

唔好推

男人老狗

推！黑警死全家！

仆街冚家剷

唉

啲垃圾偽人呢? 去晒幫黑鬼含撚?

Push notifications

24078

條友肯定好想玩但礙於有其他人係度
又唔夠5p

敢

dklm

大家記住 PC24078

性騷擾

死黑警點會無強姦

真。俾龜逗

不了了之

警捏下體嚴刑逼供,未表身份動粗拘捕

立法會保安都係由3rd party經營

其實有冇得爭取狗屋裝cam⋯⋯

死撚黑警

話你聽 唔只一兩單

佢講完第二日起就冇再係tg上水

習近平屌你老母你都冇反應啦 你老豆都學識左接受

你係咪ON9?
講緊香港人無反應 懦弱呀
你老豆老母知你咁ON9早知唔柒生你

講啲智障廢話以係自己用緊激將法鬧醒香港人
學識接受？接受你老母比狗屌？
習近平屌你老母果陣你老豆咪一樣懦弱

係啦你最撚醒啦
有咩高見？一黎就屌老母仲想好聲好氣？
啲狗捉你老母番去係咁屌
你咪又係上連登講好嬲好嬲
你就真係智撚障啦

事實上根本就係香港人無撚諗住反抗
呢啲事係真係假於佢而言根本無撚分別
與其留意呢啲 不如正經諗吓有咩可以做啦
之前已經係咁 係撚咁fc啲無任何人証實到嘅嘢
浪鳩費晒啲時間

狗屋強姦無得fc? 手足係庭上講出黎嘅嘢無得fc?
呢啲全部都係有血有肉嘅手足嘅經歷 唔係憑空9up嘅嘢
真假無撚分別？
所以你嘅睇法係香港人學識接受？
無視每個手足嘅痛苦 否定香港人過去一年嘅抗爭 再話香港人廢散佈失敗主義
習近平屌完你老母我再屌呀

推。

用下腦都知上到庭講得仲要fc？

辛苦曬手足要承受咁多

幫手推 雖然香港無公義 但都希望手足捱過去可以正常生活

黑警點解鐘意玩巨龍

老豆搵仔有資料

非禮喎

反咬佢啦

男人都俾人搞春袋，你信女人無俾人強姦？

曱甴名：莊華豐
曱甴隊編號：24078 PC DIT 3 EDIST
老豆搵仔編號：#A1148
電話號碼：51667058
地址：
身分證：
email: chong.wafung@yahoo.com.hk
生日日期: 1月10號 ,1995-1996年
伴侶：
仔女：
父：
母：
家姐:
小學: 灣仔小學 / 佛教黃焯菴小學
中學：佛教黃凰翎中學
大學：IVE
Facebook：Eric Chong
Instagram：CWFF
TG:
出沒地點及生活習慣:
威水史：
1.叫手足除褲

其實成日咁講， 仲邊有女手足敢出黎

pish

如果你女手足真係扯左睇到
渣其內陰,入差館要你除哂

變態死基佬？

8964

推推推

正仆街!!!

男既都咁，女既點會冇？

佢班fd 洗撚 畫樣咩

呢d黑警 要佢 連累街坊 令到佢咩人都驚左佢 先係正確

唔好搞人！ 真係唔可以⋯

你就死曱甴

唔好click , 小心要洗眼呀~

推
一定要報仇

唔係話否定過去一年既抗爭， 之後會點未知，但係而家事實上5大訴求除左撤回送中 真係乜都冇爭取到 唔到我地否唔否認

另外一個事實就係好撚多人就係到外判抗爭緊，講左成年國安法引殺到離仲係到包袱論，屌你老尾一野回血劍鍾意屈咩罪都得跟住比中共收返啦

PISH

大學：IVE

屌你老母死雞蟲

黑警噤鍾意練大隻, 原來基佬黎

楊家盛係咪嗰個童星？

死黑警 香港人有權叫你全家落地獄

就算FC 左依家有冇一單上到庭，似不了了之

推到仆街

一句講哂 夠薑打撚死我

接你老母臭閪受

好嬲呀！要開番間「手足下體」主題紀念餐廳

認真 圍爐冇用㗎！twitter la

#